我係５個月前已經劇透左個結局

?

好勁呀你

羅素兄弟

威

睇得出樓豬好自豪